## Структура данных
services - услуги
```
- title         - название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- active        - флаг публикации
- sort
- title_ru
- description_ru
```
Изображения на странице сервисов будут привязаны через css, имена классов должны содержать name сервиса.


subservices - подуслуги (не отображаются на отдельных страницах)
```
- title         - название
- text          - текст
- service_id    - связь с родителем
- active        - флаг публикации
- sort
- title_ru
- text_ru
```

cases - кейсы
```
- title         - название
- name          - системное обозначение
- description   - SEO
- date          - дата выполнения (timestamp)
- task          - задача (текст)
- decision      - решение (текст)
- result        - результат (текст)
- lead          - вступительный текст на отдельной странице
- video         - поле для вставки кода видео с видеохостинга типа ютуб
- link          - внешняя ссылка
- active        - флаг публикации
- sort
# image         - связь - отдельное изображение для отображения в списке кейсов
# gallery       - фотографии (автор, описание)
# clippings     - связь с изображениями (изображение, ссылка, название, описание)
# services      - связь с услугами (выбор нескольких)
# clients       - связь с клиентами (выбор нескольких)
- title_ru
- description_ru
- task_ru
- decision_ru
- result_ru
- lead_ru
- video_ru
```

clients - клиенты
```
- title         - название
- url           - адрес сайта клиента
- active        - флаг публикации
- sort
# image         - связь с изображением - логотип
- title_ru
```

practices - практики
```
- title         - название
- text          - описание (для списка)
- active        - флаг публикации
- sort
# image         - связь с изображением (для списка)
# clients       - связь с клиентами (выбор нескольких)
- title_ru
- text_ru
```

pages - страницы
```
- title
- name
- description   - SEO
- text
- active
- data          - json с дополнительными данными
- sort
# images        - связь с изображениями
- title_ru
- description_ru
- text_ru
```

вакансии (page)
```
- title         - заголовок-название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- text          - основной текст
- active        - флаг публикации
- title_ru
- description_ru
- text_ru
```

главная страница раздела - кейсы, услуги (page)
```
- title         - заголовок-название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- active        - флаг публикации
- title_ru
- description_ru
```

home - главная (page)
```
- title         - заголовок-название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- text          - основной текст
- data          - {brands: 'бренды', releases: 'релизы'}
# events        - связь со слайдером (изображение, текст, ссылка)
- title_ru
- description_ru
```

contacts - контакты (page)
```
- title         - заголовок-название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- text          - сюда можно написать про куки
- data          - {phone, address, email, address_ru}
- phone         - строка (несколько - через запятую)
- address       - строка
- email         - строка
- active        - флаг публикации
- title_ru
- description_ru
- text_ru
```

about - о нас (page)
```
- title         - заголовок-название
- name          - системное обозначение для адреса
- description   - SEO
- text          - сюда можно написать про куки
- data          - {about: ['заголовок', 'строка', 'строка', ... ], about_ru: []} - заголовок и 3 строки
- active        - флаг публикации
# presentation  - связь - pdf файл с презентацией
- title_ru
- description_ru
```

persons - члены команды
```
- title         - имя
- position      - должность/роль
- text          - описание
- active        - флаг публикации
- sort
# image         - связь фото
- title_ru
- position_ru
- text_ru
```

settings - настройки сайта
```
- title         - русское название
- name          - системное обозначение
- value         - значение

# такие данные настроек
# title         - тайтл сайта
# title_ru
# report-emails - имейлы для получения отзывово
# hr-emails     - имейлы для получения откликов на вакансии
# counters      - коды счетчиков
# policy        - политика конфиденциальности pdf файл
```

images - изображение
```
- src
- title
- description
- url
- data          - json с дополнительными данными
- sort
- imageable_id
- imageable_type
- title_ru
- description_ru
```

events - события
```
- title
- title_ru
- text
- text_ru
- link
- active
- order
# image
```

## Отображения
Главная страница
```
- заголовок
- текст
- прошедшие события - виджет кейсов - ведет на страницы отдельных кейсов
- будущие события   - слайдер - ведет по ссылке если задана
- инстаграм         - трансляция из инстаграм клиента
- клиенты           - виджет клиентов - может вести на сайт клиента
- фактоид про бренды
- фактоид про релизы
```

Страница Услуги
```
- заголовок
- список услуг (название услуги и список-описание)
```

Страница одной услуги
```
- заголовок
- список подуслуг
- виджет кейсов
- ссылка назад в Услуги
```

Страница Кейсы
```
- заголовок
- список кейсов (название кейса, клиенты, фото, ссылка на страницу кейса)
```

Страница одного кейса
```
- заголовок
- краткий текст
- галерея
- полный текст
- видео
- clippings           - галерея публикаций
```

Страница Вакансии
```
- заголовок
- текст
- список вакансий
- форма обратной связи
```

Страница О нас
```
- заголовок
- текст
- специальный текст     - заголовок и 3 блока
- список людей
```

## Карта сайта
```
/                       - главная
/contacts               - контакты
/hiring                 - вакансии
/practices              - практики
/about                  - о нас
/services               - список услуг
/services/{name}        - одна услуга
/cases                  - список кейсов
/cases/{name}           - один кейс
```

## Макеты
```
https://yadi.sk/d/5jbWEgLy3LrSpV
```